# Article 817

I Les dispositions de l'article 816 et du II de l'article 816 A s'appliquent aux scissions et aux apports partiels d'actif.

II (Abrogé pour les opérations réalisées à compter du 15 octobre 1993).
